導演黃嘉威涉誘未成年少女拍淫照 警搜出女童性虐片段

37歲舞台劇導演黃嘉威被指於2013年7月，邀請13歲女網友到賓館拍裸照，並將女童蒙眼為他口交，黃被控兩罪今提堂。控方於庭上透露，被告自2013年起幾乎每月均相約對方見面及犯案，直至本月女事主男友揭發事件。控方又指在被告的電腦內，發現其他女童的裸照、口交及性交片段，更涉性虐行為，現正尋找其他懷疑受害人。

被告黃嘉威現被控一項與16歲以下女童作出猥褻行為，以及一項製作兒童色情物品罪，指他於2013年7月至2016年7月期間，於荃灣區一間不知名的賓館內犯案。被告暫時毋須答辯，案件押後至10月15日再提訊，以待警方進一步調查。被告申請保釋被拒，他要求下周二覆核其保釋申請。
被告今身穿藍色風褸外套、卡其褲帶上庭，神情落寞。控方案情指受害人X於2013年13歲時在網上平台認識自稱是導演及攝影師的被告，一天被告邀請X往荃灣一間賓館拍攝，期間女童被拍裸照，隨後被告將X蒙眼並要求她為他口交，X照做，該段關係至少由2013年持續至2016年X未滿16歲之前，兩人幾乎每月都會拍攝裸照及口交，並「作出一些行為」。
X現年18歲，其男友於本月在X的手機中發現部分信息及相片而揭發本案。被告被捕後於警誡下承認曾為X拍攝，以及X為他口交。警方並於被告家中的電腦發現若干未成年女童的裸照，以及部分口交及性交片段，更涉性虐行為。

三秒

男友

片後補？

人一世物一世

冇強姦冇焗賭，自願wor

做警察真係好撚爽
永遠自己人都有睇睇

未夠16歲，理撚得佢係咪自願定強逼

啲女爽完有錢收

即係D相有SEND返比條女?

咁睇落條女根本自願，係個男朋友唔抵得自己冇得玩

賓館啲keeper見到未夠稱都俾上房嘅咩？

我想問下, 咁條女KEEP住CONTACT, 難道唔係自願？

未滿16歲
自願都犯法

"作出一些行為" 係指乜? 做愛 ???

愛国青年，參加愛国演出。

識玩, 打住愛國旗號
到時個官又判少d

愛得支那國既個個都有犯罪傾向

睇得多自己落手搞埋咪出事

＂作出一些行為＂係咪回應返標題，有SM呀？除咗呢句，無提過＂性虐＂喎…

條友都算識玩啦，keep住每個月咁樣調教條女…條女又仲繼續見佢喎，除非條女好等錢駛，唔係嘅話，條女應該都

可能係
報紙佬唔敢寫得太露骨